傅穎低胸吊帶背心照贈網民：現在看會不會覺得好冷？

現年36歲的傅穎（Theresa）去年回港發展，觀眾最近就可以在ViuTV劇集《熟女強人》看到她的演出。不過Theresa未有忘記大陸粉絲，昨日（10/10）在微博上載多張靚相送給他們，穿上黑色低胸吊帶背心的她大曬白滑肌，並寫着：「夏天過去了，這組照片竟靜靜躺在哪沒好好發過。現在看到，會不會覺得好冷？沒關係啦，冷一下頭腦更清醒，知道要拍新照片了。」網民非常高興，紛紛留言：「青春美麗」、「好看」。

Theresa未有忘記大陸粉絲，在微博上載多張靚相送給他們。

凍到打冷震

「X街」-_-

凌波麗

不過Theresa未有忘記大陸粉絲

(Meanwhile)

佢4張野未

胸? 係邊度
我淨係見到有兩個背脊

又諗起

好明顯人老左, 開始肥
對波變脂肪波大左少少

仲好正好當打wo

當年諗佢地會唔會有三角戀

36歲就算啦

我鍾意呢d樣